林鄭：你地唔俾我去 set 頭，我先唔撤咋嘛

“I have not been on the streets, not in the shopping malls, can’t go to a hair salon, can’t do anything because my whereabouts will be spread around the social media, the Telegram, the LIHKG, and you could expect a big crowd of black T-shirts and black-masked young people waiting for me."

今日 set 好頭嚕

冷處理

影埋黑白 再resiZe 就會似某種相片

佢個樣真係越嚟越衰

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !